配合高鐵通車 建議開辦由新西屯門經元朗往西九龍站巴士線

上水往西九龍站

上水去深圳北定西九站快啲

4蚊上廣州

記錯自膠

上水撚搭廣深綫去到廣州東
搭巴士可能仲未落車

上水去西九站要成粒鐘
屯元去西九站應該越過一粒鐘！

元朗搭巴士/小巴去落馬洲先幾蚊
仲要我晒時間兜咁大個圈搭貴價鳩鐵？
諗個個人個腦裝屎

搭巴士去膠鐵站
我不如搭西鐵